[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3779)

Fast

敏搶到
鑽贏硬

slow

Slow

辛尼 快少少比多球 求你

辛尼半大24...

樓主快到

應該不敗

辛尼特100%波
易到

我了

嘩 一請完就有

@2.45 goalllllll

0-2 易撚到

辛尼特 half win 想gel

真係有人買對家？

差鑽

無 一條飛都見唔到

0-2 gelllllll

無啦啦落到1.78唔開胃冇買

實有人盲買下盤

2比0 穩到

本身2倍

兩場半大

希勒勒即場ok?

最緊要中 低水都係咁話
利伸買咗辛尼特

有冇人睇得明鑽既即場盤會點 真心

辛尼特 半客gelll

無入球 心跳全格cashed

心跳gel得 認真 贏緊

敏巴好野

閪鑽88

支持8狗 鑽

唔gel 等幾時？ 下盤全格緊

針得 呢個月食麵包了🤦🏽‍♂️

一係冇入球
一係2:2

咩人會買心跳
含大平手盤
都輸
馬會開受半一證明佢覺唔仲廢過含大

我鑽繼續刷

撚狗

Var

好奇一問 有冇手足係勇武

烏拉炸

都肯定穿唔到盤

鑽

365都炸

見到呢個就有啲希望🤦🏽‍♂️不過都似針 大家咁講就

sana

有無人要山口

Red diamond give me 🔥

針啦

星之力 不過係黑警果邊

原來出左去on duty

星之力拎警棍果時特別勇武
上次扑到我成頭都係血

烏拉爾2.5/3b 半場都未夠收半注

買咗咩？

0-2 收咩

頂7m又話1-2

佢話角球

2-1

皮

遲早0-3 0-4

Siu4

屌你啦

紅鑽反cup

2-1 before 80
3-1 ft

我鑽

2:2

紅鑽帝王射球

心跳全格cashed

紅鑽出絕招啦屌你老母

心跳x一哥 點輸

Gel得好d肉酸

啱啱出左去行 冇追po
有冇抽中我

紅鑽真係閪多過like

冇

紅鑽依加咁好勢都唔入，遲早又比人偷一球

刷角先會入

咪係 心跳gel

阿古係咪真係心靈❤️

陸軍3-1

紅鑽啲人逼過哂半場都入唔到波，一陣一個反擊又一球

愛滋武磊正選要買了

只玩朝早波 附真飛。

支持下小妹

久保健英後備, 即係迫人買客

Fc光洲1-0 jump

西鑽唔贏，今晚真係要食屎啦

我鑽刷未 又撚

又無角又無波

放心
完場13角
3-1

鑽入波啦

2-1先Ok?

最後30分鐘會怒刷

買親都冇角 想點

6點比馬角大100%

666666

半5全5 基本野

又炸角

半5全13

心跳點頂

西鑽禁屌輸波

愛g 100%

第一次買鑽咩 基本啦

應該有半格食既

太師父 我全都忘了

手球唔吹 針

Who

清水手球

Var呢

愛之佬頭先睇好似2.0x

而家得番1.73

比馬更衣室咁亂 點贏

下年有

明黑鳩你...我識個球證 買左100K心跳

鑽入未

日職撚有var🤦🏽‍♂️

12m

成班又跳哂出來報假

55 THX

有冇咁閪 一角都冇

炸角

鑽又停角

又食角9.5s gel

出面平手盤啦

1800點部署

角大最精秒之處係。剩返20分鐘都爆鳩你

Miss

22m

呢個定律只適用於當自己買咗角細

三哥 救世界未？

馬略卡咁閪，愛滋作客不敗

但主讓...

西甲特別中意送分

關根貴大

我鑽又停半場角

因為佢知道人地要用90分鐘去刷
佢20分鐘就得

閪鑽買角小真係0壓力

睇你指揮

我鑽俾半格黎好wo

等我❤️中左先

今日屯門狗會係唔係2間都冇開

又話心靈

2:2!

2019仲有人買紅鑽

上場亞冠買對家慘敗

鑽唔入就比人入啦

你帽嘈

敏b唔好灰 我仲有信心鑽3-1

我走先88

買大陸仔抵輸啦 咁能愛国

鑽！

西鑽 仲唔入波...

浦和紅鑽 2-1 清水心跳

2:1

Ok good

仆行 心跳

外圍補飛先屌那媽

鑽！ ！！！！！！！

2-1 GOALLLLLLL

垃圾心跳

工廠好似有開

靚波

即刻入

立即補！

欣欣又笑鳩我成褲黃能晒

搞掂！

一陣買比馬個d應該半場就收皮

心跳得返半邊

刷角未 你老母

有希望就贏

心跳+1.5/2 點輸？

咪搶口

真 allin個手足立即補飛thx

快手全格

一陣追和

心繫我鑽

清跳有劇本

個的士佬比人打到爆哂，個心好爽

輸了心跳

補哂飛啦 我2注 賽前上盤 走地

2019仲買心跳

巴打唔洗派我 同我捐左佢

已補5倍和

不敗了

炒完人仲有受讓都買

切爾達U19 細細地

搞掂

岩岩行到 冇開

係
會輸0-8既，勁極有限

Ok zenit half win贏嘅推落去

$100都唔俾返身 屌你老母 心跳

實有人買嘅我對呢隊野冇好感

6點指點下我plz

北海道輸臭腳5-0

陣間前鋒？

今時今日行出街都俾人告暴動

驚閪咩

Yes

你班紅鑽撚咁快gel頭

all bloodin
紅心king 同 精神

心跳玩完

我老4雲巴有無人見過佢

Wait half time first

試下我...户口0左...

上左岸啦....

半一下盤唔係架

咁比我

紅鑽幾撚勁 同心跳比真係兩班波

前鋒回到驚

好多賭神

咪gel 有巴打們冇得補飛。。。

2-2

未

半球其實幾閪 唔多鐘意玩半球

6c係咪要準備刷角

我
敏巴 收全格叫一叫我

13c完

閪鑽

前鋒唔出李安道

心跳屌你咩

ajax-2.5點輸

心跳一定追和gel

心跳有劇本

心跳ng點輸

我見佢㩒屌 唔入 但個盤幾硬 (same as 光洲平半)

唔入咪輸

心跳追和plz

日假未完都唔洗驚

比馬上場輸0-6 仲有冇人敢要

半5全6

光洲想買 但廢鳩事對你地

賭閪咩 休息

心跳劇本

jump到

買咗對家 見到唔對路

俄超

尾場搏多次狄狄仔入冷p

有冇人派

重有冇炸

主入多粒快

派我is better

有冇人派錢

心跳進入劇本時間

7c

Ajax出亨特拿 掂唔掂架

波膽2:2準備收錢

6點愛g 有冇人

上場歧阜和到橫B 今場主場仲受讓？

賭閪咩

2-2!

就無啦

3-1啦

3:1！

俄超比人gel到走盤

唔出

前鋒澳門咁高水咩事

1-3

ok收翻

1800邊場角大

屌撚死心跳

Half win gel la buy deep poon on99

見到清水2:2了

6點有冇水

9.5b派 600

me

Pm

番名

心跳6m射飛機

Lm

前鋒半大 有冇同路

2:2上

心跳跳到球未

lm🤣🤣

斷心跳

LM

上2:2

去死啦心跳

唔敢出聲
個個都好惡

ma6ka咁硬淨企硬平半

心跳22未

完未
9.5s 快派彩..

屌你老母閪

等聽朝美職好過

1

dllm 隻13比人打刧

屌你老母 心跳

愛滋佬細波

補到絕殺啦屌

3:1

一開波gel頭gel到全場

買半一上盤又下盤 買下盤又俾人cup

補咁西耐

all in 比馬角大 唔中跳樓

咪撚串我老死

心跳屌9你

一陣前鋒9.5角大
岐阜盤勝
阿仙奴贏

屌

Gel頭係幾爽嘅

i know that feel

8265 06-10-2019
15:56 讓球 星期日 19 浦和紅鑽 (主) 對 清水心跳 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.19 $1000

$1,000.00
8268 06-10-2019
15:56 角球大細 星期日 19 浦和紅鑽 (主) 對 清水心跳 (客)
大 [12.5 個] @ 5.30 $500

$500.00

紅鑽e9z

要前峰會唔會好不志

Red diamonds brothers

屌那星，又比平一撚

紅鑽日職唔昆錢？
Dllm
紅鑽又撚

lm

你老母半5全7 比狗屌

賓佬？

1800 前鋒

賓佬x前鋒

買紅鑽嘅要派我了 反gel到咁

唔撚賭 輸哂 唔撚賭日假 賭親都針到一頸動脈

696 紅鑽easy cashed 差辛尼特

血

全黑心水

比馬半一

Billy Ma 9.5 any same??

Fw la

愛g x 比馬

無全格

Gel

真係平一盤未羊過，skip曬算

Cup算係咁

琴日英超角細輸到仆街

仆街+1串左辛尼特 $100都輸尻埋

小注試試

$100姐 唔駛咁燥 冷靜

陣間意甲1.68半一死亡賠率

幾時出幾口

差幾秒買唔切
Mama今晚有無角水

屌輸哂啦 冇錢 假期又未有糧到手cls

前風2.5b算

輸馬輸死 休息

賓佬
前鋒

琴日試過1.65對家，之後我死撚左

賭親日假都針到夜晚冇得賭

陣間skip睇下中唔中

心跳1.70

愛滋佬太著數，和/輸

你休息啦

華西贏左

唔該你地唔好再信前鋒
救得一個得一個

冇錢了

反硬底

華西 勁

咁撚中意賭日波做乜

2:3

無女角大有無

錢多，想鋪下草皮

青識波 一齊買下盤

ajax半大開撚硬？

報平安 8點再黎過好撚攰今日又淋雨

3:3

ajax 半大ok?

黎啦全黑一齊羊好茅

買乜 跟你

食左飯味

直屌阿積士盤？定半大？

比馬唔洗講野

真 次次黃昏就針曬

有冇人要海牙

比馬

同路

未丫過多陣先 換一換裝

愛隊讓唔讓到咁多

驚？

海牙廢物黎

你班柒頭 今晚好落自己區開下party啦 遲d輸咗就無撚得賭架啦

信你

Which high water then buy

1ccc

出左亨特拿 得唔得呀

我水中支援

讓2.5球 當自己曼城咩
買下盤

盤要贏一定要半大到

自己愛隊都唔支持仲話愛

我愛隊勁過死鏝狗

林奠 贏 @1.95
和平冇事 和 @5.3
示威者 贏 @2.75

前鋒針針地

你唔係鏝狗咩

梳lo

Fw 1111111

你就猁狗

Ajax盤

fw 入未

Sick ball

唔做得咩

所以同時買曬

馬略卡 馬會0c

前峰回撚到2倍

Half 0 full 3

馬會on9

等多陣先買啦

經過拜狗 依家見到-2.5/-3 都驚

海牙

真

我愛隊唔同啲

0c

咪係！

天拿水讓1未

頭先唔係有C? 西甲

即場山口對家 快

Fake c

bet3x5 0c

閪甲7.5b ok?

西甲角大已死

西甲角大24

屌 要海牙玩下算

AJAX

Ajax

愛滋細波頂撚著

Gun

比馬前鋒入波啦屌

Ajax歐聯幫我贏咁多錢點都要支持

字宙重心 馬略卡 fg

咁深都入貨

阿積士荷甲成日都讓2345球啦

買完西甲一隻C都沒

ajax半細 頂多43min

支持支持

Fw 1-0

0:1

前的10

18:00 17 馬略卡 0-0 愛斯賓奴
又係唔撚刷角

前風2.5b-2

前鋒

前鋒手足一齊叫全格

屌 角大又玩完

ajax jump,阿古蛇還我血汗錢

屌你尋日德乙半場20分鐘8隻C

前鋒刷角阿屁馬前鋒

Fw又係半一

黑到閪咁

Fw goal 3c

場場半一都要叫

前鋒3c 1:0

西甲唔買細對唔著自己啦

山口入未

費撚升咗一球

Jump咩姐

乜撚野岡本拓也og

Fw 3333333

ajax讓咁撚多 但仲未入波 廢撚到

zenit e9z cashed

8274 06-10-2019
16:20 讓球 星期日 20 烏拉爾 (主) 對 辛尼特 (客)
客 [-1] @ 1.82 $2000

$2,000.00

先7分鐘...

讓3球 頭5分鐘要入到先叫正氣

以往經驗如果10分鐘內入唔到就輸波

Bayern咩

頭5分鐘入先驚

同意 如果唔係點讓3球

阿古蛇出黎面對

前鋒20

前鋒2比0

0-2

Fw 2-0

半一上盤GOALLL

我瞓先Ajax40完100%

前鋒半大易到

前鋒送錢比賭仔送撚到

Fw勁到

前風2.5b-1

買比馬個d係做咩？

快

冇啦
上盤半大
定律必定角小

Ajax goallllllllll

Ajax 1-0

ajax 1:0

半大goal 刷埋角就一流

日職賤種比馬都有人買

愛G屌打左十分鐘又打回原形

ajax真係10分鍾入

Ching 又中

Ajax goallll

買海牙個啲賴屎未

前鋒!!!! 炒佢老母啦屌
屌岩岩heart beat 比人cup

前鋒gel得未

咪入咗囉成班都唔知急咩，咁心急點做大事

Ajax goallll!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌阿古蛇都係要出黎面對，10分鐘都仲未開到半大豬硬

ajax打直衝都衝到落去同個龍1v1

On9先追半一下盤 你覺得隊波贏咪買上盤

西甲刷C啦 求下你

2-0唔刷了

我9買

前鋒不嬲伏開

10分鐘1球 90分鐘幾多球

睇下對家

前鋒仲刷唔刷

Fw 44444444

山口NBA未

對家刷

即刻刷俾你睇

頭先你是咪買左紅鑽

屌ajax jump 定先輸硬

6.30買咩

未睇

還我血汗錢

唉 輸死 西甲又沒c

前鋒30

0-3

追ng算

18:00 24 湘南比馬 0-3 川崎前鋒

3:000000

Fw 3-0 GELLLLLLLLLLL

0：3
前鋒大球上盤easy！

比馬又想比人炒多次6比0

爽

角小準備

Fw gel得？

差注角小
應該叫糊了

山口唔入要針了

3:0 !!!!!!!!!!!!!1

講 FW GELLLLLLLLLLL得未？

想要烏甸 但係廢撚私家雞嚟
skip算

比馬好慘 場場俾人456

半場3粒 角大玩完

gel gel gel
我係撚要gel

2.5bcasheddddd

03

Good!

輸多粒都全格 驚閪咩

Gel爆佢！

唔刷啦掛

gel gel gel

買前峰咁易收錢點解我要咁賤去買愛G

Gel gel gel
Half one fw gel
EZ cashed

追返心跳了

阿積士刷下c ok

gel定

屌你老母 西甲刷c啦 又唔攻又剩

前鋒 gel gel先

西甲一次似樣既進攻都無

未完

天拿水憑咩讓咁多

比馬都有人買

前鋒頂撚住 一係再入

閪甲踢下半場
上半比盡最多得一粒

因為對家私家雞

邊個會買屁馬

還我ajax 血汗錢

我 已轉買fw ng

尋日輸完先發現 要對自己有信心

西甲角笑4

屌你老母臭閪出乜撚野費倫天拿

西甲刷角啦 唔刷點入呀 輸死

0-3 我屌 無角啦

前風終於有返一哥感覺

湘藍場場比人輪

山口個場唔穩

地獄主場 I believe

刷角阿屁馬前鋒

連C都唔刷 跳得

終於可以gel啦

勁共點睇

馬略卡goalll

户口0左 點部署

中

愛G又輸

馬略卡 goal
愛jumped

ajax快少少第2粒 唔好半1撚鳩我

打完人番黎啦

愛斯賓奴慳角球..
輸埋場波

愛G幾時先會反底

愛g

愛G

屌你老母 唔刷C抵死啦

爽？

愛雞個場應該和波完場 大家記住

馬略卡fg cashed

FG 只信春袋蛇

前鋒4粒

春蛇頂左岩蛇個位?

川崎前鋒4:0 !!!!!!!!!

0-4！

Ng cashhhh

gel gel gel
我係撚要gel 啊屌你!!!!!!!!!!!!!

前鋒撚狗咁撚

上盤開始反cup!

愛G同前峰我簡左愛G

真係要去驗腦啦今次

前鋒 大大力gel 夠疆4-4

公廁隊輸波多撚過角

Fw 4-0 太易了

宇宙重心
閪甲 NO GOAL

哇屌 前鋒呢球禁區猜到上去入埋靚到

比馬4-4叫爆區

烏甸尼斯 +1

Diu買咩輸咩
唔追FW又咁正氣

補wt 100% cashed

垃圾西甲 輸波都唔撚刷C

FW追番嗮啲數

刷6角屁馬前鋒

比馬變左公廁

比馬5-4派一個10000

前鋒爽9到

叫閪咩

切爾達入未？

你叫撚到我派1000比你又點話

天拿goal未

閪撚到 下半場冇射過門

有

屌你老母 西甲半場比多幾隻C啦

ok

買左愛G可以點部署

吸哂飛 jump!

海牙輸波都識刷C

屌，早知買3.5b

屌 miss左場奧乙 揀左呢場
玩撚到0-0

比馬jump

前鋒3.5b x 閪甲9.5b 真係要驗腦

叫牙叫牙

意甲角呢屌

見沒人叫9.5b 就知要驗腦

好耐冇gel過頭啦 前峰

古妹個人有返心跳了

Fw 9.5b ifc中

ajax quick

Which match？

Ajax針 秒goal定律

呢d真係gel得

有-1唔買走去買半一我真係超級大傻仔

賓佬杯未

混沌重心 愛g ng

前鋒都有4隻 屌你老母閪甲2隻 唔知以為贏緊幾粒

Cashed都好

多蒙特張gif有未

閪甲啦

派左佢囉

唉，我都估唔到佢咁正氣3.5b

20’ 4c
42’ 4c

費倫刷角機

今晚角細日

90' 4c

Me

我

前峰取消關注都得了

Have

連撚埋落前鋒3.5b 唉 買單飛仲好過過關

愛g 識唔識入波

山口對家1-0！！

山口準備cup

0c wor

山口再西多十次

13

好啊

前鋒唔買佢就會正氣

我有叫 一齊叫

易撚到

我係你組仔

冰耐d先買 仲正

前鋒gel得？

費1c

Fw half win and poon gel
9.5 jump

9.5未足水

有錢收就識

乜撚野切爾達u19啊 屌你老木

半和唔頂埋個幾分鐘

下半開始hea 亂鳩咁落底

我dllmcfh前鋒
買你對松本0:0 對心跳2:2
今場反底上半入夠4球
係咪撚化緊我?

今晚原來上盤夜

ajax咁都射唔入

列貝利條老野仲踢緊波

單刀橫傳

0-0 撚狗

對家係比馬。。。

前峰我gel撚到超級撒亞人咁

半4全10

ajax半大都輸我跳樓

爆9我4:4睇下
Woohoo好興奮呀

一齊

咪撚野4:4

88

諗下好

我兩次都係條串 串埋佢
1次200收3k幾 1次200收7k幾
諗返起都好撚嬲

些路迪有無人

張gif有未 準備bin鳩呢到買前鋒班仆街

客其他gel

廢撚半一準備

下次先啦
4:4到我比狗屌

廢老入波未

想買 信列貝利！

揀定個靚位

Fw 9.5s how lose?

ajax半細易撚到 gel定先

山口會cup

似琴日科龍果場

me 9.5b

比馬入4球黎睇下
垃圾上次撚9我

CUP撚到咩比馬 下場啦

利雲？

全月重心 些仔上盤

角大

場場都cup到唔洗開咁既盤啦

睇定d先 半球半一好伏

半大一分鐘

春今日有冇輸過

8286 06-10-2019
18:56 過關 角球大細
4X1 星期日 28 慕遜加柏 (主) 對 奧格斯堡 (客)
大 [13.5 個] @ 5.00
星期日 31 紐倫堡 (主) 對 聖保利 (客)
大 [10.5 個] @ 1.90
星期日 32 切爾達 (主) 對 畢爾包 (客)
大 [12.5 個] @ 4.25
星期日 35 曼城 (主) 對 狼隊 (客)
大 [13.5 個] @ 4.25 $380

$380.00
$380上65000的奇蹟

想輸一次

中番注前峰

前鋒半大未派？

刷角吧

又唔入波
剩刷角

下場注半大都派埋了

咁大個龍都射唔入

烏雞幫手刷下啦

Ajax 半細gel

Ajax比半格黎啦

咪係 又唔派彩 買唔到些仔半大

我都覺得些仔

咁就4c

費

又中？

今晚想買阿記角大 點睇

阿積士竟然半細

Ajax 1.5s gel

如果前鋒呢個反底日 黎早一個月 我都不至於此

買左 但隊野成日神10

阿記賽事 我只會飛

ajax半細gell

愛G反底日有冇

切爾達要反底了

響未

愛g ng派錢？

嘩屌前鋒竟然咁正氣

廢撚

天拿水

雞1-0

有反cup買

岐阜都穩了

咁垃圾憑咩-1

愛斯賓奴廢到

廢撚半大仲有冇得叫

閪甲刷C啦 屌你老母

炸

冇野 收翻

可以掃角大啦費倫

有老野列貝利，係吹大少少

車路士半一唔知點輸 allin了

炸都冇用啦下盤仲gel緊

基爾11.5

今天檢多少

666666666666666666

big?

777777777777777777

Mama any water ?

阿積士上盤cash
禁撚住黎屌

愛G真係有對家入都無自己入，廢到咁點入波

有冇人借住十萬八萬比我掃角大

9.5可以gel未

炸咩

9出12歸

前鋒㕞角未

推成全寶

廢撚即身角細

笑死人咩 讓3球 半場先入得1球

半大得1.6幾

你唔係去左倒垃圾咩

角s

11.5有d難買
買左Tina 9.5

我了13

愛g ng + Ajax 2.5s 100 1

在

fw 5555555

thx ngo

就你

半場之後有角球細向下掃
唔中一齊跳樓

買左廠 仆街了

比馬輸4球就算啦,刷乜9

愛斯賓州ng

成全寶破數據得1.2

岐阜反底

屌你老尾錢都唔識執
一陣我卜定幾個ptgf你唔好眼紅

愛滋邊識入波

烏雞半7全10可以嗎

殺完半大就開上盤
劇本黎
起碼半格
牙你老母咁廢

勁共2分鐘半大

俄超半大只需1分鐘

你又入左貨？

廢撚角gel?

Ajax細都買

比馬追和派500

莫斯科 nba

on9仔

冇純粹唔覺得天拿水會贏

888888888888888888

14.5s 買左成副身家落去
唔中既話以後我絕跡波po了

好撚串喎堅哥

屁馬前鋒刷角啦屌你老母

Tina 14.5s?

發覺勁共同我廠係半大信心保證

原來前鋒角大係連登號

下場

有無人買左湘南？

利雲屌打些

追撚到我派翻1000比你 GELGELGEL

04重睇

比馬ng la 都要扮下有劇本
唔係好悶

以為你又轟左iphone

買親前鋒唔駛嗌cup都偷笑
竟然炒人4:0

66666666 fw

西甲唔買細唔好話識賭波啦

比馬班球迷係度叫cup

叫佢地刷c

驚閪
b team都大炒

到比馬刷啦

買垃圾廠不如買我正氣車

0-4變5-4唔係未見過啦

賭足成日正負0

仲有王者曼

2隊一鳩樣

愛斯角7.5b 係咪收皮了？

55

些路迪半大

閪甲5.5s

6666666

海牙笑到最後

費倫天拿中毒feel

系..烏din +1 100%

10mins 4c ok?

烏雞半8全10

收返埋

Fw 777

唉 點會買閪甲角大

買大開細 買細開大

德乙買咩

馬略卡4.5B都要考慮
呢隊賤種

fw 7777777

前鋒-3c

愛滋佬食撚屎啦 輸波唔刷波

ky蛇點睇1930角

1930買咩

9.5 gel 硬了

唔買

些rc?

愛滋

gay 2 半大

seems 1.95 1.9 2.05

愛c要刷角了

海牙gel得?

武球王追和未

些

些仔

買咗三場愛滋都輸錢

ok又輸

基爾

海登咸角大得唔得

冇女球王入波

Same

今鋪我1001

Then skip

何甲一哥入波未 又要人屌

Fuck

些針得

我1001派1000

利雲斯頓 gel

我1001派100000000

愛斯賓奴jump

2:0！

邊夠

愛斯比多4c
7.5b屌你

馬略2:0

馬略卡！

笑撚死 愛g佬廢到

前鋒好撚想輸牙 快d4-4啦

廢事同你地搶
次次都嬴冇咩意思

Dllm 愛斯

閪甲1.5 CASH
2.5 -1

1.5/2b gel

西甲no goal

屁馬前鋒刷角-3

real

愛C會有面子球

屌你老母屁馬前鋒刷角阿

愛滋佬 抵死 簽武球王呀拿

diu cls

話左，愛滋咁多場客場只輸過比疤，點會有平手咁水咁爽

屁馬前鋒

閪甲比多球

Ajax比多2球

在野黨